2019左膠潮語//核爆都唔割//

口實撚 民意撚

轉頭自己割

左膠

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示